應該禁止50歲以上廢老繁忙時間搭地鐵

垃圾廢老累人累物

仲要整關愛座畀班垃圾

不如直接整個垃圾筒畀班垃圾坐啦

廢老都係垃圾寄生蟲人渣

應該禁止會員繼續鳩up

絕對贊成

讓座應該讚，唔係唔讓就要比人屌
好多年前已經有位都唔敢坐，依家直情慣左唔坐，根本係本末倒置

繁忙時間大幅加廢老票價係絕對有討論空間

應該實行關愛列車
要爭位自己爭飽佢

我都想開呢個post
其實取消繁忙時間2蚊優惠就得

佢老味我日日放工已經鳩閪咁攰啦
佢地就專登收工時間坐巴士返屋企
巴士又多人，企都冇得企咁滯

真係好撚乞人憎

班廢老橫掂都係等死搭4點車同6點車都冇分別

垃圾港鐵面對濟逼問題唔係去減少人流而係搞關愛座分配資源

Send曬去比特狗候選人囉

廢老係民建聯鐵票呀

大家攪清楚先，老人家好可能已經係香港活咗幾十年，為社會服務咗大半生。今日佢哋受尊重，係應該。重點係今日大家見到嘅老人家係咪真係個個都為香港付出過？

Ok 咁就要正式將人分上中等
上等如正常人有手有腳60樓下就申請個正常人證 咩時間都搭得
傷殘就無乜人權既 只能早上八點前晚上八點後搭車
老人同婦女小朋友太易受傷要人照顧同上述人等一樣

希望你同你屋企人永遠都係正常人果group 啦

大撚把地方都將票價分off-peak hour啦

佢後生果時你畀少蚊佢都唔做呀
講到佢地後生做義工咁

繁忙時間收返正價啦

班廢老屬遲一個錯出門口係咪會死

鐘*

班廢老日日都鳩heahea就好心咪撚出黎同班後生既逼啦
又要見到你讓位畀你 又要驚撞到你 屌你老味咩
好心唔洗返工唔趕時間既廢老就日日行路啦 學人逼地鐵把撚咩

唔單止取消2蚊優惠
應該將冇交稅既廢老車資加價50%先岩

同意，其實好合理。
最初個2蚊優惠原意係咩鼓勵佢地出多啲街，
做到呀，只係叫你唔好係繁忙時間出。

我個人覺得分流重要性大啲。

大家工作一定為錢，你睇清楚我寫乜先喇～

d垃圾時間畀垃圾廢老就算啦

尊重同面一樣係人地俾
廢老之所以咁刻人憎
因為佢地夾硬要人尊重同就晒佢
唔順意就企道德高地批判人

依啲係咪叫take it for granted?
活左咁多年都唔識做人咪叫廢老

d廢老真係冇得輸
後生時就經歷八九十年代經濟起飛
臨老就賣港吸乾年輕人既血

朝早7-9，下午5-8應該暫停$2優惠

agger

完全同意

應該整返個廢老專用車箱
由佢地慢慢燒飽佢

廢老搭地鐵做乜？返工供樓？

拜山掛

同意

關愛卡，全部廢佬入哂去